港府推大規模檢測 華昇日驗三萬樣本

港府推大規模檢測 華昇日驗三萬樣本
2020-07-23 08:08

"華昇診斷中心上周獲政府委聘進行大規模病毒檢測，其董事長胡定旭接受《星島日報》專訪表示，中心目前每日可檢測五千個樣本，下周可增至三萬個"

"華昇診斷中心沿用華大在內地的測試方式，利用咽拭子，以人手採集檢測者的喉嚨分泌物，與本港沿用的深喉唾液樣本做法不同。擔任華昇診斷中心董事長的前醫管局行政總裁胡定旭解釋，深喉唾液樣本採樣要求高，過程易出現假陰性，相反咽拭子可隨時採樣，可靠度更高，「華大的測試劑已取得美國、歐盟、日本及澳洲的認證，亦已獲世衞列入緊急清單，全世界一百八十多個國家都有使用，所以不需要擔心準確性不足。」"

抗疫最終要靠華大

(註: 據公司註冊處，華昇於上月9日成立，創辦成員包括萬隆福國際及華大基因健康科技（香港）有限公司，分別持六成及四成股份；後者登記地址位於大埔工業邨，由深圳華大基因股份有限公司全資持有。)

比你永世做檢測有用？

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

好過無囉

美國制裁完華大基因
香港就用華大基因做檢測

DNA

基因圖譜奪取戰
繼續恐懼啦～中央一定會打救香港人既

香港政府近幾年開始完全依賴大陸科技

可能諗就算中美封關都冇問題

另一間Prenetics 做檢測嘅係旗下Circle DNA

Circle DNA由貝瑞基因和Prenetics共同投資創立

貝瑞基因是中國知名的臨床基因組學檢測公司，成立於2010年，於2017年以A股上市，市值約20億美元。Prenetics公司成立於2014年，是由香港城市大學的科研中心分拆出來。總部設在香港，目前是東南亞和歐洲知名的基因檢測公司。

技術源自於貝瑞基因

Circle DNA圓基因採用貝瑞基因的”WES全外顯子組測序技術”。

即刻兩間都係同中共有關

基因出賣俾國企

上次嗰11間有份？

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

就係前幾日制裁嗰11間

Thx ching btw胡定旭 可以準備共享大媽區榮耀

政府銀行戶口好似係中銀？

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確

屌

又係一站式利益輸送系列

問題係美國唔制裁呀嘛
理論上邊個同被制裁嘅實體合作都會被制裁埋一份，但美國連班港共官都唔夠膽制裁，你覺得港共會驚？

董事長胡定旭

又係送錢手段, 屌你老味成班死十次都唔夠

咪係 而家美國先變嘴炮大國
中共唔敢搞都算 連香港果班垃圾都唔敢搞

都係利益輸送姐
唔意外

華大隔離咪美心廠

器官摘取名錄＋700萬

想知香港有咩大嘅service provider?

咁講可以推呢個比所羅門
胡定旭直接入制裁list?